其實日本同韓國真係好黑暗？

咁多黑暗電影講欺凌 強姦都係窮人含撚

香港都有好多呢啲黑暗野
一個training camp都可以拍多套同囚

係個司法on9多啲

日本咁光明邊會欺凌強姦窮人含撚

無民主就最撚黑暗

邊夠香港黑暗

告白就係啦

韓國人好鬼小器 拍血腥報仇野好正

中國咪無戲咁黑暗囉